反曲弓好撚危險，一嘢可以射爆警犬頭盔

反曲弓+反曲弓=衝擊火砲，聯盟戰棋都有教你啦

同埋搭棚個d啊，你地最好空手變個棚出黎
帶螺絲批，竹去搭棚俾人拉㗎！

汽油彈啦，用弓一次打一個

收撚皮啦 都唔知你噏乜鳩
乜野聯盟戰棋 打機打上腦？